最近連登仔係咪又低質左

呢排睇10個po
有9個一入去就會見到有人覆 關你鬼事咩
仲要一堆人正評
結果咪又係比人串番 樓主個po唔關樓主事 咁樓主開po又關佢咩事
討論區就一定要講關自己事既野？
咁班窮撚就算d樓再平 咪又係買唔起 咁係咪大家都唔洗理？
串串貢以為自己好型
班中學生岩畢業就咁快上到黎架？

不嬲都係成班小學雞

我會答係

幾個月前d膠論都係有 但好似無咁多 無乜人理 基本上可以無視，簡d高質topic傾

唔知係咪因為暑假，近排日日上黎成版都係父幹，公屋post，而且好撚多傻仔跟住一齊附和、叫春。

之前都有心想討論下，而家真係勿認真算

多得d中學雞

見勁多人用5p字：吾甘牙
都無人屌，連登好多5p新移民